林鄭=唐英年，曾俊華=689，法官=吉村卓

林病=唐唐？

點睇林病都似689啦

老衲話係就係，嚴禁駁嘴

似呀，維穩騷，重用劇本
扮有競爭、聽民意